幫TG group清毒bot個陣誤按message既錄音

諗住幫我個group清中東毒bot個陣唔小心襟錯左
播左佢個voice message
但係無開到聲所以唔知內容係咩
我亦都好快手踢左個中東毒bot

但現在諗返起 好驚部電話會中毒
有無巴打可以教下小弟宜家有無咩事後工作可以補飛
同埋電話用咩防毒好

電腦大爆炸！！！！！

…

買過部電話拉你